可唔可以保皇黨有外國國籍而DQ議員資格

如果跟據中共國藉法

任何人擁有外國國籍即自動放棄中國國籍

咁議員就任果時要宣誓效忠老共
咁如果佢真心效忠就唔會之前放棄

可唔可以追溯佢宣布佢果陣有機會發假誓
唔合附基本法要求
程請將佢DQ